勇武黑夜刺客乜撚再開post洗版喇

你開咁撚多個post我點用呢點屌班打手呀

我代佢答：屌你老母

咁勇武黑夜刺客又算唔算係打手

佢咁都叫打手

咁打手真係好易做

早知我都扮本民青支持者係咁屌你老母屌你老母啦

係好易做 同果個咩JJ仔2一撚樣

開post 都要大台認証

戇鳩嚟講 佢都算世界級

好難想像現實有個咁戇鳩嘅人
我懷疑佢曲到直

agger

你地熱普城大部份支持者根本就係咁
洪仔葉仔刺客JJ仔同埋佢哋嘅分身

反而我地反對者多數都係優雅地抽水

低等人邪教徒係咁架啦

你做咩咁話我地熱血公民！
一係課金救贖 一係等皇天擊殺！

有冇巴打知道點解我twitch IP會俾人block咗

睇埋呢個po 我覺得佢係真癲

建國後要清算連登仔

話晒都算係同道 唔好逼同你反

留名

好慘 同個傻仔變左同道

屌你老母 收鳩皮啦

Hi 勇武黑夜刺客

佢除咗屌你老母呢四個字之後仲識啲乜

「留名」

對住你呢啲level嘅人 我使同你班畜牲講論點論據？
btw 我屌你老母啦 講到自己唔講粗口高人一等咁
仆街死吖偽君子